Irvin Daniel Campos Valenzuela

329762

Desarrollo Basado en Plataformas

3.4 Práctica | Mi primer servidor

Funcionamiento:

1. Vamos a la carpeta donde tenemos app.js

2. En terminal hacemos el comando "node " seguido del nombre de nuestra aplicación (en este caso node app.js)

3. En este caso podemos checar el servicio en nuestro navegador en el puerto 4444
